有冇人試過長褲腰圍企係度岩著，坐係度過緊勒住

都唔知仲 捐晒/扔晒好

着左廿次都冇就要買過條新
落u記買條平平地算

通常過完冬天就唔岩著